{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 스타 모텔 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによると、チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前12時となっています。 宿泊料金は2人入室基準で策定されており、特殊客室の場合、入室する人数を直接確認する必要があります。 男女同室での宿泊をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われます。 また、客室情報は変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 使用した寝具類はすべて交換され、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室する人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は入室する人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "使用した寝具類は交換されますか？",
            "answer": "はい、使用した寝具類はすべて交換されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 179,
        "QA": 305
    }
}